各位 張超雄單野請聽我再講一次

根本換湯唔換藥
佢話如果建制將條例改到面眸全非會立刻撒回？
你張超雄憑乜野要全香港人一個月既努力押係你一個身上？
況且成功只係proof到所謂林鄭惺惺作態利益用陳同佳案
呢點其實已經好撚清楚 唔需要你攪咁多野補充

唔撚明點解有人為左唔割席就支持

呢野成本好大
潛在效益好少！

醒呀！

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

Blocked 上一頁

推

P

支持張超雄既有唔同意就請提出

612到依家 香港人流左幾多血 幾多汗

我唔係話佢對運動無付出過

只係非常對佢做呢件事既出發點同時間R曬頭

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

推
721 hongkonger assemble

【逃犯條例】重提修例惹爭議 張超雄：私人草案可隨時主動撤回 (12:13)

唔可以俾張超雄放條救命索俾政府重建威信
佢可能提岩既立案但時間絕對錯
重點FOCUS返5大訴求 唔可以係有成果之後俾政府偷雞返生
721出黎!!!

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

只係識維穩立法會既又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」的既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

當年抗爭者被判刑，泛民竟然話合情合理。社會上e家支持緊香港市民既人，包括議員、組織、商人，好多都係見風擺動既草，如果政府維穩成功，抗爭勢力一弱，民間對港共政權既反抗意志減少... 大家知道有咩後果嗎？ 大搜捕、加強對言論自由同新聞自由既打壓、中共進一步打壓香港人聲音、真自治同真普選再無機會實現...

所以，任何形式既維穩，任何訴諸/承認/依靠現有港共政權既做法，都必須三思...... 我地輸緊呀，再輸就真係無命架啦（狗真係會咬死人，義士真係會被虐），必須一鼓作氣，背水之戰

香港人一妥協，就會萬劫不復

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

過左721再傾

佢到時反口香港人有無辦法追究？
我未fact check唔清楚
但呢一刻 將我地既付出放曬係一個人口頭承諾身上 唔明智

絕對唔係呢個時間提同傾！7.21金鐘見

咁你做下 fact check 先啦
人地條 bill 係台灣 only

仆街啦 張超雄 依家唔屌你老母住

我哋唔係要你玩魔術玩語言偽術啊
唔係要你去談判啊
我哋嘅要求好簡單 唔洗傾啊

同意
呢個政府已經失效
同埋接受呢個方案既話牽連太廣
我地build up左一個月既國際支援可能會被動搖

依家已經唔止反送中
無理由俾個位政府落台扮無事發生過

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

係
佢咁做同扮大台無分別
D人反對學生代表去傾
唔明點解依家接受佢去傾
仲要係上立會傾

721全民大作戰終極整合POST

不能同意更多

係咪要去屌返醒佢